潘氏夫婦已成777的condom

以後應該唔會再推佢2兩公婆同佢死咗個女